Gustav Naruske paele sai kaebatud ehk temma ommast tallust om haina minnewa aasta erramüno, kohto ette kutsutud tunnistas Gustav Norusk ehk ta minnewa aastan Jurripaiwan küll Jaan Silotse lainano weidikenne haina, puddiölgi ja aggana. selle perrast ehk sel agal Jaan Silatse suggugi ellagale sög om mitte olno, rahha est ta om sedda mitte müno ja Jaan Silats om temmale sellest 38 kubbo ölgi taggasi massno.
Gustaw ja Markus Loddiskam man olno kui ellaja sög om Jaan Silatse mano ??
Liso Berkson tunnistas ehk Gustav Narusk om olgi taggasi sano.
Jaan Silots kohtu ette kutsutud, tunnistas sedda öige ollewat Jakob Warrusk ja teised Tosikatse perremehhed kes koon olsewa tunnistase ka ehk sel ajal om pollul tallon ellaga sögist pudus olno, ja kellel woimalik om olno, om teised awwitano ni samma kui Gustav Narusk.
